Keroro軍曹入面，大家最鍾意邊個K隆星人？

我先
Kururu，佢唔單止係Keroro小隊嘅軍師，仲有嗰種好似大叔嘅性格，真係好正

霸氣盡現

成日扮怕羞

又鍾意整蠱人
由細細個已經好鍾意佢啲笑聲

死毒撚dororo for sure

Kukuku~~

魔亞大人 係咪k隆星人？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

成日畀Keroro蝦，好人難做

宇宙警察556？

當然係keroro 啦

Dororo把聲好好J

Kururu😍

kururu

Geroro

高達控
基佬
It狗
軍事宅
Cosplayer

dororo 細個唔知邊度有教點畫 跟住就瘋狂畫
btw,有冇人細個果陣突登背每隻既英文

安哥爾摩亞緊係安哥爾星人

dororo

Giroro

唔係叫基佬星人咩

Dororo

冇人鍾意Tamama咩
到而家都搞唔清佢男定女

連登仔一定係kururu
最鐘意睇人仆街

Kururu

Tamama hehe黎 你話呢？

忽然間想睇軍曹。。

Keroro

DORORO
細個戴口罩好鬼得意

唉 其實點解會cut左 繼續做長壽動漫唔得咩？

Yama a

Go!

Kululu

佢男

ku～kuku

Tama

幹你娘衝擊波

我都想知

Garuru

貓侍Giroro

Keroro 個位好似靠dororo拎返黎

軍曹哥

有冇去港灣豪庭望下個keroro主題佈置 但係kululu得塊紙板

Giroro
平時好man好熱 但係對住夏美又會好怕羞

基佬

Tamama 好似係小朋友 其他都係青蛙咁款 但佢仲係蝌蚪

h漫

一定係dororo

軍國味太重（好似係）

Tamama最得意

最鐘意kururu, 佢果下kukuku好正

Keroro 成日諗埋哂啲on9野

未完咩

Tamama

Agger

kurukurukurukurukuru

Giroro
新世代好男人

漫畫唔係仲出緊咩

Giroro好蠢

冇人鐘意我嘅kero

Keroro好得意 賤得嚟又鳩鳩地 好撚正 軍曹大人

pururu 護士長

Keroro先係最正

多謝你

giroro呀哥最撚型

紅色果隻叫咩名？

仲有我

...

Kululu Ku~kukukuku

好多keroro呀 好後悔嗰時冇瘋狂買keroro既嘢 而家冇得買

我都係最鐘意kururu

我唔知喎

傲嬌真男人冇得輸

係 種性格仲要好正直

我都係 又要鐘意軍曹哥 有時又話自己係男人

Kururu
Dororo

有聲

kulukulukulukulukulukulukulukulu

pururu for sure

好鐘意依套嘢

緊係tamama啦 ！！！

giroro阿哥garuru

Tamama冇得輸

keroro係最撚正 佢同geroro 同kururu d故仔最好笑 同dororo果d就好悶
btw tvb第一季嘅keroro係我聽過最神似嘅配音

Keroro世界第一

記得睇過一集講另一隊小隊嚟咗，之後同kero佢地嗰隊打，有冇巴打記得邊集，想重溫下

他媽媽！

細個勁鍾意Tamara

伍長

tamama衝擊波！！

ku kukukuku

鬼式dororo好型

細個勁中意tamama 好撚可愛
啲配音好撚神
大個睇返反而覺得keroro好撚on9好好笑

Paruru同Mayuyu

get up get up get up精兵都好勝！
Dororo for sure

keroro
夠晒on9好笑

Keroro for sure
好搞笑

癒著！

呢個女人

tamama
細個有好多公仔，前幾年執屋俾人掉晒

其他面上個白色分界喺個咀度
tamama好似其他細個咁 仲喺眼度

後期劇情已經唔好睇
日本收視差先要 cut

而家仲有邊到可以買keroro d公仔

呢套野真係好好睇

tamama衝擊波!!!!

想當年麥當當有得換但遲左錯過左tamama

Tamama for sure

Kururu係IT狗

kururu曹長

夏美姐姐

Dororo 好毒

毒撚Dororo

more真係好正
但唔係k隆星人

99, 100

Lm

佢之前有啲貼時事，好似講咩日常嘅風氣嗰啲我好鍾意

DANCE MAN, Dasonu MaSo

dororo真心悶

Kururu>Giroro>Dororo>Tamama>Keroro

最愛Keroro

有集講佢係小朋友

毒撚Dorito

Garuru 中尉

最鍾意Maru 覺得佢發嬲保護王子個時好型

以前細個勁迷 第一套追嘅動漫就係keroro 到後尾大個少少就無再追 早排先知原來結局咗 遲啲真係要追返

我好鍾意佢，覺得好正

點解keroro咁廢都做到軍曹

Tamama 雙重人格

佢係瑪隆星人，唔係K隆星人

佢係K隆星個陣好勁㗎

101-103 打Galulu小隊

有無人記得Dororo 真名係咩 我記得佢比Keroro hurt完改咗名

結衣bb

keroro
有得屌more

原來Keroro年齡目前大於10500歲(見漫畫第230話)
copy from Wiki
唔撚係掛

Keroro大尉

Zeroro

一直都覺得佢好似麥玲玲

Tamama
無論食零食定係發嬲果時都係咁可愛

Tamamamamamamamamamamama

Kururururururururururururururururu

tamama
癲得黎好正

kukuku

我要食咖哩

DORORO

Galulu幾型

為人認真 重情義
雖不善於表達情感
必要時為重要既人 奮力而戰
根本係男子漢既典範

摩亞大人

漫畫版而家我覺得爛到出晒汁

麥玲玲

Dororo kururu

有冇人覺得556好似成龍

Giroro 真男人
到底睦實學長係咪鐘意夏美

係咪得我一個覺得呢個post有聲

tamama impact多

一定係keroro

夏美大人

男人嘅T backup

Milulu好正

小學時有播過一集 有條女好似係外星人 唔知係鐘意左夏美個細路定好似鐘意左KERORO 無記錯條女係超好打 又好似條女係有個跟班 類似鬼太郎個爸爸嗰款 但唔記得佢係咪K隆星人

有無人知我講咩

Mirara

軍曹都唔係真係好高級
果隊人入面gururu軍階最高都係曹長，都未係軍官

btw，有集講過做小隊隊長同軍階高低無關，所以tamama都做過隊長

有冇h漫睇

想睇Keroro同Tamama hehe?

tamama

以前最鍾意睇管家同特種部隊

唔使背，睇足七季七次就一定記得
利申七季睇足七次

All

556

Dororo
佢有招叫左手只不過係輔助

你隻傻瓜青蛙！

屌

高達

GP02

救命 個po好嘈

Kururu，好多game改名都係同佢有關

K羅門

kururu kukuku

hehe tamama

Tama仔

隻隻都好得意，隻隻都鍾意

有集高話因爲地球濕度同k隆星唔同，所以先會變到咁懶，如濕度去返同k隆星一樣佢就會變返原本咁，原本嘅keroro好癲好勁

你記唔記得邊集

動畫有幾集講keroro佢地細個同埋黎藍星之前既事
都係一樣咁on9

zeroro

有集比毒蛇睇穿佢用左手 跟住紮住佢左手唔比用 dororo就用右手秒左隻毒蛇 跟住話左手只不過係輔助 所以唔用都冇問題

頂
Giroro嗰集好笑 印象超深刻

愛麗莎 南十字星

鍾意冬樹

軍曹d人設真係好正，角色多但每一個都好突出，只係每集內容空動，十集入面真係好笑得三幾集。

連續幾集悶，大家就唔想睇

keroro

好鐘意呢個女仔

我覺得好悶 次次都skip

我地班毒撚存在感同dororo一樣
但係冇佢咁勁喎

原來叫愛麗莎 我最錯鐘意佢

dororo屋企其實好有錢

維基話第22集

556好撚嘈
成日go!跟著就撞爆啲野

邊度有得睇返？

kukukukuku

utube search青蛙軍曹，齊唔齊唔知，無睇好耐

以前m記嗰啲好似儲曬

同埋以前細個上堂好鐘意喺櫃桶畫公仔 Keroro小隊係必畫

高汁post

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

me too 之前仲有本簿畫晒咁多集出現過嘅K隆星人

咁真係好多

果陣好似唔係好多 Keroro 小隊 + Garuru + 有一隊唔知咩必殺仕事人

我鐘意
加埋香港配音(林元春)把聲真係好正

k隆星人冇左條尾就代表變成大人

男,有講過

More最正

係

有冇人記得立痴痴超人

宜家係咪無晒keroro模型賣？

發射鼻涕蟲

kururu=it狗
dororo=毒撚
giroro=夏美隻兵
tamama=男人老狗扮可愛/hehe
keroro=無料扮四條

556=正義撚

有隻joriri勁撚on9

以下開放一齊共鳴
KEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKEROKERO

有無人睇過漫畫版
勁撚淫

細個買漫畫阿媽見到 打左我一身

我記得有集串m就賣微笑

KURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURURUR

一定係Tamama，太可愛，嬲佢唔落

呢個位係kuso返 男兒當入樽

Giroro
去到後期漫畫成日比人玩比人蝦勁撚好笑
同埋佢又係鍾意槍

係咪冇人鐘意Keroro

睇見呢個post上youtube由頭追返

睇到打galulu小隊

如果dororo同zoruru真係開戰就好

睇圖有聲

Tamama ar

墮囉羅

一盒五隻全新 盒少少舊
$100
telegram : swaggerrrrs

Tamama女仔先鍾意 夠qq

見上面post野我又post吓先, 不過我唔會賣

全部6隻NDS game
搞咗好耐先買齊

3本設定書

go!!!

軍曹好低級
由三等兵開始
tamama 二等兵
dororo 兵長
giroro 伍長
keroro 軍曹
kururu 曹長
之後係尉 然後係佐 最大係提督

p.s. 以前kururu 喺軍隊果陣係做到少佐 性格太衰先走返出來

最鍾意keroro個阿爸 k隆軍傳說

source:

Tamama個妒忌衝擊波好勁

嫉妒玉先勁
電影仲有Tamama擴散衝擊波

你邊撚個

呢套野好好睇 但有無結局

出現了